(急) iphone叉唔到電

岩岩比人換完舊電 唔係喺Apple store換
而家差唔到電 電量係咁跌
點算

返去你換嗰度整，如果無就去apple睇下有無得畀二千幾成部換啦

入面d 料應該俾人換尻哂
拎去apple 都唔肯幫你整